晚餐自煑 印度香料肉碎豆角乾咖喱

落咗孜然
綠豆蔻
肉桂
乾紅辣椒
薑黃粉
Bay leave
用椰子油炒

好味又易做

如果用basmati rice仲正可惜冇

Lm

連登仔有理無理又比腐皮我

Sorry law